疫苗民族主义——少数几个国家拿走了最大份额——在道德上是站不住脚的，也是一种针对快速变异的呼吸道病毒的无效公共卫生战略。 到目前为止，你应该知道的关于COVID增强针|Sara Chodosh | 2021年7月13日|大众科学 
 在20世纪20年代的一次采访中，艾弗里尔·哈里曼(Averell Harriman)解释说:“一个拥有资本的人如果不努力地把资本用在对他的国家最有利的地方，那是站不住脚的。” 今天的美国富豪应该向过去几代人学习的东西扎卡里·卡拉贝尔| 2021年6月9日| 
 公平地说，布雷耶并没有真正试图为戈萨奇在导致最高法院分歧的那种充满政治色彩的案件中没有采取“保守派”做法，或者金斯伯格不是“自由派”这一站不住脚的说法进行辩护。 布雷耶法官对民主党人的新警告来得太不是时候了。Ian Millhiser, 2021年5月29日 
 他在Twitter上写道，他“从未发现委员会的决定如此站不住脚”。 谁将成为伊朗的下一任总统?这对该地区意味着什么 
 与我们交谈过的高管们表示，从法律角度来看，这本来就是站不住脚的。 谷歌的隐私计划带来了改变，但并没有营销人员想象的那么多 
 克莱策划了道德上站不住脚的密苏里妥协案。 选举日比万圣节还可怕。 J. O 'Rourke | 2014年11月1日|每日野兽 
 最近发生在伊莎贝尔·斯台普顿身上的悲剧故事，当然是骇人听闻的，不可辩解的，不可原谅的。 试图杀死自闭女儿的妈妈博主与菲尔医生对话Elizabeth Picciuto | 2014年10月1日|每日野兽 
 不成比例的死亡人数，尽管可能是悲惨的，但这是把以色列置于完全站不住脚的地位的借口。 数字不能说明中东的故事|塞恩·罗森鲍姆| 2014年7月10日|每日野兽 
 滥用桑迪基金不仅在道德上站不住脚，而且可能构成犯罪。 一名蔑视暴民的前市长知道为什么新泽西如此腐败 
 当时已经非常清楚，那里的1600名海军陆战队员正处于迫在眉睫的危险之中，他们的位置几乎是站不住脚的。 贝鲁特爆炸30年后我们什么都没学到|克里斯托弗·迪基| 2013年10月23日|每日野兽 
 当你的理由完全站不住脚的时候，没有什么比悲伤的反驳更好的了。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 沉默会不会被世人理解为，上帝子民所珍爱的事业是站不住脚的? 《圣经》关于破坏性批评假设的证言。 大肠Wishard 
 它们并不比我们的祖先所喜爱的Strephon和Chloe级别差多少; 然而，它们是站不住脚的。 剑与袍|乔治·a·劳伦斯 
 贵族们采取了比驱逐métayers更站不住脚的措施。 批评杂记(卷2 / 3)|约翰·莫利 
 从任何角度来看，低于这一特定成本显然都是站不住脚的。 铁路:费率和法规|威廉·z·雷普利